# Талончики в больницу

>>>
Моей бабушке надо срочно попасть к врачу, но там огромная очередь  
Поможешь достать талончик на ближайшее время ?
>>>

---
Был дан исполняемый файл, который был написан на .NET. Это можно было узнать использовав утилиту file к файлу.  
.NET очень отлично реверситься, рекомендую для этого использовать dnSPY
открываем программу в dnSPY.

Видим наш код программы.

И быстрый способ решения: вывести принт флага из цикла, сохранить и запустить программу.

![image](step1.png)
![image](step2.png)
![image](step3.png)
![image](step4.png)

`sibctf{4e69b698ff7f0f53de5f10b3af95228a}`
